你班撚樣幾時明車震既價值係你搭幾多uber的士都彌補唔到

成日話搭的士平過揸車

屌你老母啦

我依家揸架靚車接條女黎車震

你班撚樣仲係屋企唔敢出街打飛飛機咋

我平時出入搭uber的士 要車震嗰時會揸番架靚車
唔係好理解到你講乜

串緊啲覺得日日出入都搭uber 覺得平過買車既撚樣

日日出入都搭uber 覺得平過買車既撚樣表示帶開女返屋企玩咩姿勢都得，你慢慢車震，想洗吓手都無

日日揸車既撚樣表示鐘意車震又得 帶條女返屋企屌又得

好似好有道理，但都取代唔到朝頭早返工一上車就可以瞓到落車果程回魂覺

我係屋企訓多30分鐘先起身，唔爽過你係車訓。。？

除非你坐緊橘車,唔係你震一獲真係腰骨都斷

點解揸車可以遲30分鐘起身喺屋企瞓多30分鐘先起身落街坐uber

叫埋個uber屍機一齊震 吹咩

我喺車又得，喺屋企都得想黎就黎仲要忍到返屋企

柒頭先會因為錢而唔買車

有車好型

你狗黎? 忍唔到周街屌？

講唔過就人身攻擊

貧窮限制了思想
只可以Uber taxi
唔識請司機

試過車震 咁岩有人經過 企係度食煙
果種靜靜雞咁屌閪既感覺 果種刺激

你覺得係屋企屌比到呢種感覺你咩
仲可以每次去唔同地方 欣賞唔同景色

有講錯？

我揸車行幾快自己決定，又唔洗等人接單，朝早的士uber等到燥

仲要做已經無野同你討論啦。。

我有得揀你冇啊

全部都係垃圾
識玩一定係買依架
再請個司機渣車
自己同條女係後面車震

我係公司訓埋 日日準時9點起身